余文樂 你永遠都唔會夠架FC鬥

FC鬥 FC鬥

牛屎仔就係牛屎仔
根本唔識做人